認真，處男真係有資格嫌棄非處女

一個人
未扑過野
就如同未殺過人
係幾咁純潔

一旦破左處
情況就好似殺過人既林過雲
初初未殺過人，第一次殺人前，一定會考慮左好耐，亦都會同緊張，好深刻。

但你只要殺過一次人，有了零的突破
其後，第二次 第三次 再殺人，已經可以係家常便飯，已經冇咩特別Feel ，已成閒事

女人個處亦都係一樣
初初未扑過野，第一次扑野前，一定會考慮左好耐，亦都會同緊張，好深刻。
只要扑過一次野，有咗零的突破，
第二次 第三次 再扑野，已經可以係家常便飯，已經冇咩特別Feel ，已成閒事

利申：唔係盲目支持女友一定係處，非處男既冇資格要求女友都係處

一把鑰匙如果能開很多鎖，我們會讚美這個鑰匙是萬能鑰匙

而一把鎖能被很多鑰匙打開，我們會說這個鎖是壞鎖

純綷覺得
對於處男黎講，真係要搵返處女先公平

自己諗下點解啲處女個個寧願揀啲MK 仔
都唔揀你地班純潔嘅處男

真係想知點解咁隨便俾人玩

幾岩，利申唔係mk仔

我CALL G從來唔留意條女係咪處

因為你本身都唔係處
又叫雞心態
有咩所謂

如果你係拍過拖而處既 我尊重你
但如果你係因為拖都冇得拍而被逼處既 咁就收皮啦
有女比你屌你咪又係照上

笑死 自己無人吼仲嫌

鎖係要用黎保護門/其他嘢裡面既財物
閪唔係

處女閪係用黎保護自己既價值
而家就係講緊越扑得多越cheap

自願同愛侶交歡就係唔保護自己？

除左連登邊到仲有咁多處男